9gag 係咪當初愈反愈紅既例子之一?

間野我記得好多舊高登仔屌佢左抄右抄再加自己水印
唔知點解d 鬼佬又受落

但9gag真係好多野睇

又搵唔到第個代替品

如果唔係上網慢

我出街都係碌9gag

唔係連登

咁佢當初紅到既原因係量夠多?